230290
5869
Đây là một quyển sách thích hợp cho các bạn nào muốn luyện nghe (như mình), điều đặc biệt nhất của quyển sách mình nghĩ đó là Audio được thu trong môi trường giao tiếp bình thường( ngoài phòng thu), tức là sẽ có những âm thanh khác nữa, bạn sẽ có cảm giác như đang xem hai người đó nói chuyện vậy. Về phần trình bày thì logic, rõ ràng và đẹp mắt, phần chữ in rất đẹp (like), có cả Anh-Việt-Trung. Phần bài tập chú trọng vào nội dung nghe-hiểu. Ngữ pháp được giải thích rõ ràng trong từng bài. 
4
640957
2015-07-17 13:20:34
--------------------------
